［完全體］ 滙豐PayMe將接入轉數快 用戶可從其他銀行增值轉

滙豐旗下個人轉帳平台PayMe將接入「轉數快」系統，意味用戶日後可直接從所有支援轉數快的銀行戶口，進行全天侯即時增值或轉帳，不再局限於滙豐戶口或信用卡增值。

PayMe周一(3日)向用戶發電郵通知，指系統即將可使用轉數快服務，包括帳戶綁定服務、電子直接付款授權服務(eDDA)，以及任何其他由香港銀行同業結算有限公司(HKICL)不時與「轉數快」系統，聯合提供的服務及設施等。

滙豐發言人證實，PayMe即將接入轉數快，屆時所有用戶將能夠透過滙豐，或其他本地銀行戶口，進行即時增值或轉帳，並會適時公布詳情。

八達通oepay收皮啦

您好！

我們將於七月對 PayMe 的條款及細則作出更新，內容涵蓋了我們就即將推出的「轉數快」（FPS）服務所提供的新功能。

修改範圍：

對 PayMe 用戶而言，主要的變更在於PayMe的即時增值及轉賬至銀行戶口功能現已支援香港各大主要銀行戶口，而不再局限於滙豐戶口。

個個p2p比錢都係用PayMe咁濟
其他乜乜Pay真係好難爭

日日同啲同事食lunch都係payme過嚟過去
有時都諗好似同一舊錢咁

oepay都有fps

食左頭啖湯
同WHATSAPP一樣

payme其實真係幾friendly
轉數快其實個底係唔差 但係implement上好睇間銀行造化

咩年代香港依家先有

cctvb

payme有無得唔比人知我同咩人過過數?

支付寶dklm d錢有入冇出，永遠係佢個虛擬世界運轉

設定
預設私隱
不公開

冇email 冇 fps id

支國仲未有

未用過支那寶 點樣唔轉得返出嚟法

我喺澳洲不嬲都可以用手機隨時轉錢去人哋其他銀行

一樣可以轉數快轉出銀行戶口喎

反而我覺得payme廢，一定要預先增值咗錢先可以用餘額去畀錢/過數，其他pay都可以直接信用卡去做，payme根本只係用黎賺積分，過數畀朋友我都係用轉數快算，直入銀行又雙方有短訊通知

oepay唯一一個用途就係每日由八達通過錢入去賺信用卡回贈其餘真係冇乜用

普通認證每個月可以入6000入去，用安信張2%卡，每個月執120蚊

你識唔識用嫁？
有得轉數快秒入銀行

payme最岩洗晒錢既窮人用

但真係得好少limit

你要做d咩使大錢又想用payme

唔知幾時開始
同同事食完飯比返錢
個個一開開口都係收唔收payme

去旅行錢 成班fd又用payme俾番我
仲有平時d細數 好快打爆個limit

剩係呢樣匯豐已經贏哂

八達通幾時先可以入google/apple pay

亞視耐啲？！

正一垃圾黎 痴撚線
由當年帶領全世界 到而家拖慢全世界
認真痴撚線

跟唔上時代

正以後入5000落自己戶口唔洗下下等3~4個工作天

理廢老高層
仲繼續打飛機講八達通幾勁幾勁
幾時先可以apple pay入閘呀屌

我上年返intern啲full time 問返我有無payme
自此之後同其他同學食飯變左第一句就話payme比返你好無?

無balance個陣可以直接係信用卡扣數喇 好耐無用？

盲反

垃圾oepay FPS要0.5%手續費

你無朋友同事夾錢食飯，真係覺到你淒涼

依家payme 淨係用黎刷5000蚊信用卡增值再入返落自己戶口
第時就可以刷完再係自己戶口增值

互相過數一定係payme
尤其係80尾90後好多人都用
但我識有d 70後同80頭既fd脱哂節
問佢有冇payme
佢話冇
永遠要就佢，cash夾返錢
好撚難頂

我教左D 70後同事用
都成日用因為我會隊D散紙比佢地, 叫佢地PAYME比返我

自從老世都用埋payme，就覺得payme已經八左每個年齡層

八達通嗰部增值機都係電子垃圾黎
$500又唔收$50又唔收 又唔識找錢
有冇得揀增值幾多錢 廢撚過人哋啲機幾十年

新機應該得 不過依家都用電話增好少用機了

samsung咪得，apple唔得關八達通咩事

apple咁疊水又有技術自己出咭都得啦，使鬼同八達通合作，邊有拖唔拖慢之分，只有懶理香港人費事科水之分，無腦/ifan先會屈鳩係八達通拖慢

睇怕都係弱智先會以為八達通有能力拖慢全世界發展，八達通算得啲乜？對比apple連條毛都唔係，會唔會太睇得起佢。

ifan dont ff too much，實情就係apple懶理香港市場，要含都含強國撚先，話八達通拖慢真係無腦

慣咗payme有錢就轉返入戶口
但好驚太多交收轉帳量會被銀行查封
自己個名係咪會無事？

alipay仲好用啦

支國有佢哋偉大嘅支那寶

真
不過可惜嘅係唔同銀行轉錢可能需要一日時間先轉到筆錢
如果即時轉到嘅話就好

垃圾匯豐小鳩氣，無用好耐
玩咗2個月就被block咗，到現在都log in唔到

Payme嬴在早入市場同埋HSBC出

真係好耐無用

ifan既世界只係得iphone

payme最大用途只係刷信用卡有分

咁我用 LG 又可唔可以問幾時入 google pay 呀

轉數快已經可以連接所有銀行戶口
匯豐銀行app本身都有轉數快功能 所以唔會再用多個app

滙豐個朵幫助好大

要login personal banking一開又比人見到自己戶口幾多錢
好多人都唔想

德政

好多銀行app都慢到仆街

問吓google當初點解唔同samsung爭
開放比apple pay, g pay，點解又唔開比huawei pay

用fps多過payme喎

又煩 又唔一定得 搞一大餐
快 可靠 簡單 whatsapp同樣因為咁好好用

得咁小選擇

要入銀行

幾時有WHATSAPP PAY......

Payme一定要有銀行真名好d
轉數快好似可以用支那tng駁 好無保障

講乜鳩

隻隻字我都明，夾埋就唔明

5000真係小過頭
上網買下野..成家同FD出多幾次街都已經爆

你係未唔識字

開頭d人用payme
最大吸引係因為信用卡刷分
而家好多人新卡d迎新都係用payme刷

唔一定迎新，部份咭可以用來長刷 PayMe、支那寶同 WeChatPay。WeChatPay 而家限左信用咭一個月得一千可刷

用家問題

仲有邊張card 可刷PayMe?

Payme 駁銀行/credit card 對應真人

轉數快 可以用支那tng 可以用太空卡開戶洗黑錢

細數用payme比真係可以焗到好多乞衣找數

想扮傻都仲有send request可以用

完全體須佐能乎

FPS唔得咩？

都係唔明關保障咩事 我同friend過數會理佢洗黑錢？

轉數快要用真名

除非盜用身份證

支持，本土有電子支付做大咗，好過用大陸野多多聲

扮冇錢

信用卡冇得扮

唔係可以駁tng
而tng唔需要咩

PayMe+轉數快

完勝一切轉數工具

應該除左hsbc自己既卡
張張都刷到

app 同 app 係經轉數快

app 同 銀行 即時 係轉數快

都係信用卡順便儲分嫁啦

其實轉數快係個標準,
好似dvd 咁, 只要符合標準 SONY又好, 步步高又好, 都可以讀到資料

PAYME係頭啖咩?大陸個D唔係早D咩?連TAP N GO都早過佢

免費電視

真係乞衣既佢會話無payme

用緊nab間垃圾，諗緊轉唔轉澳聯好

點解唔開多兩間
又冇話要限死一間嘅
nab都唔錯利息夠高
我平時買嘢比錢過數都用Commonwealth

幫佢裝埋

滙豐擬推PayMe 2.0 新增快速點擊清單

滙豐（00005）旗下PayMe公布，即將推出全新的介面設計及強化功能，將新增快速點擊清單，讓用戶更快速選取最常用的功能，如付款、要求付款、增值和轉賬至銀行戶口，冀令應用程式的介面設計更加簡潔易用。

由於PayMe已支援「轉數快」服務，用戶能夠透過手機號碼或電郵地址支付予非PayMe用戶，同時亦能夠即時連接指定的本地銀行戶口進行增值（不限於滙豐戶口）。

市場對支付系統的私隱度愈益關注，新介面的PayMe，用戶能夠更靈活地設定每項交易的私隱度，可選擇隱藏或公開個別交易。

滙豐會於全面推出PayMe 2.0之前，邀請特選客戶試用新版本。

全新 PayMe 試行計劃快將推出，請密切留意應用程式上的橫額位置，緊貼我們的最新動態。首批登記試用的朋友，更可率先體驗全新應用程式！😉

請拭目以待！

PayMe 團隊

唔知點先join到

CS都無既垃圾公司

如果呢間野開頭做埋商戶今時今日應該唔會四圍都係支那pay 見到啲支那pay都唔開胃

幾時先進化呀

每個月過 $5000 先要

我預言到時payme 出FPS 遲早都一樣要手續費

lm

過左七月十日仲未有

有 FPS 真係好方便，增值唔洗去便利店，上次搭巴士一嘟卡無錢，又無 Cash，架車又行緊。。。

叫師傅等一個字，即刻開 Ebank 用 FPS 過錢落 八達通 App。。

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴，啲歌30幾年前都咁多人買
香港人加油！

支國冇regulation緊係快

14號先有maint關於fps

實際上支國真係無
佢地從app入錢落銀行「提現」官方聲稱要等兩個鐘
跨行轉賬要手續費
我就唔知其他國家有無啦

July 14, 2019
Scheduled FPS Maintenance in July 2019
HKICL would like to announce the scheduled system maintenance window of FPS in July 2019 as follows:

Date

Time

14 July 2019 (Sunday)

02:45 – 06:45 am

During the abovementioned period, all FPS real-time services, including real-time funds transfers, and registration of mobile number or email address with the FPS as an account proxy for receiving funds, will be suspended. For any enquiry or detail regarding the availability of the related services, please contact your banks or stored value facility operators for more details.

係喎

我講緊澳洲又唔係講緊大陸
個個一見到我話香港落後就負評我

咁你要一開始講澳洲呀嘛
你一開波就係踩香港，鬼知你講澳洲咩
而且睇你所講，澳洲都唔係銀行即時過數，但係香港FPS係做到

火燒連環船，反而好不安

payme 真係好正

可以即時轉錢入返去銀行。免手續費。
佢個轉賬都係轉數快功能。
官方有教學

其實都係接入 轉數快.
好處係可以 24 小時便利店入錢. 再轉入銀行
再轉數比人. 唔洗去銀行入錢.

aavs啦on9

今日仲未有

未有

你TAG N GO轉數比我睇下

無回贈不了

onlun9仲未出

就嚟8月喇

係，次次都幾蚊爭住先果 d 撚樣

仲未出

可以join測試版了

屌又話7月launch點知係7月testflight
銀行app都要public beta有冇咁垃圾

啱啱裝完bata 2.0版
用咗一陣setup左轉數快
暫時冇乜問題

payme個bank code係954，同hsbc分開2個fps account，唔好搞錯

得返二千蚊

google pixel xl2 用唔到beta

Q5 文妓CCTVB

屌...回錯POST

你unlock左bootloader

咁得意

我淨係諗到得一個實際用途

以前轉返錢落第三方銀行戶口要等幾日
依家可以直接用轉數快即時落返銀行

開銀行app風險大

日常支出payme 實用d私隱資訊少d

轉數快 to payme ok

payme 轉數快去 bank ok

無打電話號或email 轉數快

轉錢

做乜鳩

有入冇出

試到了

原來係付款之後打電話email選轉數快

即係可以用Payme 過錢畀人地轉數快
或者用Payme 收人地轉數快既錢??

係

thx 巴打
咁又真係幾方便

下下要登入銀行app好麻煩